HKBN 我屌你

啱啱第一個月用HKBN 4G，嗰個用量查詢完全係垃圾。

佢好似係我第一個禮拜update 過一次個「已用數據」之後就無更新過。到今日話我爆咗5GB，佢仲話我只係堅持話我用咗540MB

而家又出埋個$78 PLAN

HKBN都簽～ 正ON9

有2年約係身都幫到？